====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Que Paris intra-muros , pour conserver ce rôle dans le domaine de l ' économie comme dans celui de la culture , se donne un centre recentré d ' accès commode , de nouveaux hôtels modernes , de nouvelles salles de congrès , plus de télécommunications rapides , ce n ' est pas seulement un service indispensable à la ville , à l ' agglomération , à la région , c ' est un service rendu à la nation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

